村屋4G上網 點解load片快過load圖?

手機本身用csl 但係屋企收得好差
之後買左呢款router + 支那移動無限4G (年幾前簽 諗住完約就轉)

上youtube / Viu / Netflix 都叫順 唔會定格等load
但無論 facebook 又好 Lihkg都好 一張圖/相 要load 半分鐘先出黎
最火滾係睇漫畫/相簿 睇一頁要等半分鐘先到下頁

想問有冇巴打知係個router setting 問題 / 電訊商問題 / 定load 圖本身就係慢過load片

買咗呢個router 但係發覺網絡好唔穩定
放棄咗繼續用

師兄有冇用唔同台試過? 想知係舊野問題定個台問題
我中移動都算穩定 係load圖特別慢

利申: 住大西北深山 寬頻貴又得6~8Mb

無 一樣支移動

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由